﻿приложение для работы с сообщениями, которое использует паттерны посредник, наблюдатель и строитель. Цель приложения - предоставление сервиса отправки сообщений разным пользователям.

Пользователь (User): это базовая сущность, которая отправляет и получает сообщения.
Сервер (Server): это посредник, который перенаправляет сообщения между пользователями.
Интерфейс наблюдателя (IObserver): это интерфейс, который реализует пользователь для получения уведомлений от сервера.
Строитель сообщений (MessageBuilder): это объект, который создает сообщения.
